是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咩魚？ 點解咁樣落蔥嘅？

佢上次條魚重驚嚇

巧正呀

可愛

is

又係汽水冇開